吳秋北：民主派總辭是鬧劇 圖攬炒香港

工聯會發起聯署，支持全國人大常委會就立法會議員資格作出決定。港區全國人大代表、工聯會會長吳秋北指，特區政府因應決定隨即宣布楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及梁繼昌四人即時喪失立法會議員資格，做法果斷，有關議員在議會內不務正業，故意拉布，癱瘓民生工作，人大決定是撥亂反正，並確保立法會正常運作。

吳秋北形容，15名民主派立法會議員總辭是鬧劇，與違法和被褫奪資格的人士捆綁在一起，再次表現想「攬炒」香港的意圖，背離選民和民主原則，又指民主派議員對抗中央、拒絕愛國是不得人心，相信市民對他們總辭不感婉惜。

原文網址：

唔知美國記唔記得佢係國安法[提案人]?

留又鬧 唔留又鬧想點

證明辭得岩

辭職都犯国安法?

佢地就係需要「反對派」呢個敵人俾佢地屌

似乎呢一步佢地都有D驚, 咁多人出黎講野.....

辭職又犯國安法，唔辭職又犯國安法

當然不感惋惜

一早就應該離棄呢個垃圾會啦

辭左職可以攬炒 d 咩？
少數派講嘢真係唔用腦

冇左批攬炒派係議會搞搞震
香港發展應該更加順暢架喎

而家咪救仁得仁囉，咁又唔滿意

惡到呢 留又攬炒 辭職又攬炒

係咪要警察押佢哋坐係到開會

點解班共狗而家急到瀨

點攬炒香港，淨返果d全部都係你果邊ge人喎，姐係冇左佢地，你地d人會亂咁亂？

下一波到工賊會先識驚

不得人心咪好囉，下屆保皇黨贏晒

乜都話攬炒有無諗下自己講緊乜
林病話無人再阻議會運作，無人阻條例通過，覺得興奮喎，何來攬炒。
唔通佢都認為得返建制就係攬炒

點解比哂個議會你玩係攬炒
工聯會想做咩

佢地係驚自己嘅安危
唔係驚總辭會對港共有咩影響

因為無咗共同目標
就會開始內鬥
中國歷史從來都係咁
統一之後就會殺開國功臣
因為怕佢地有兵權有名望會坐大

係到又話人拉布攬炒香港，而家如你地所願全部唔做任你地玩又話攬炒香港？媽好亂呀

辭職又唔撚得 痴撚線

辭職都攬炒？無嘢呀？

以後要坐定定開會
冇得開會走去做私人野
隨時俾人撳鐘仔數人數

好明顯少數派先係唔熟讀歷史個班

沒撚晒泛民啦
水清則無魚
共產黨還需要你舊垃圾嗎

以前可以賴拉布
而家mola mola

全部要入制裁名單lu

原來係咁
所以一早就話 要總辭
總辭殺傷力大到

辭晒職任撚你過晒D 例唔好咩?
有冇咁撚難服侍呀

留喺議會又攬炒
唔留又攬炒
想點撚樣呀你又

留係到投反對票係攬炒
走比你地全票通過又係攬炒
連呼吸都係攬炒

無左反對派搞搞陣你地咪咩都可以通過囉 點會攬炒呢

少左咁多稻草人 驚上面cut budget掛

留又話阻左你地
咁人地唔阻你地都又人唔留

想點樣呀

唔會再拉布，唔會再阻礙政府施政，唔係最好咩

一早話咗要總辭，以前支共土共有民主派做遮醜布，而家要直接面對市民，香港再有咩問題就全部入支共土共數

一言堂議會最好 以後邊個建制夠膽投反對票嘅就係漢奸、走狗、賣國賊

佢係咪唔記得左仲有蟲泰

點呀， 你唔係成日屌9佢哋話佢哋阻住香港發展咩？ 無撚晒咪益你

辭職又攬炒唔辭職又攬炒
好撚難捉摸啊屌你老母

真
戲都唔做仲留班戲子做乜

相信市民對他們總辭不感婉惜

呢句又無講錯

做又話違宣誓DQ你
辭職又話攬炒犯國安法

不如直接D取消立法會 所有港共議案直接通過喇

鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹。
不過佢連良弓、走狗都唔配

應該用國安法強制徵用佢哋入番垃圾會

再Dq 佢哋

應該話有史以黎都未試過冇晒民主派
佢地仲以為只係靠嚇

仲有個陳丹棋 未見到制裁

推呢個啦 幾時到佢

離開都係攬炒，除非現任啲建議係炸彈姐

屌, 場大戲無咗對手, 唔使再演, 失業

留又鬧 走又鬧

藍絲已經無用啦
被歸類為香港人，統一滅絕

你指陳曼琪

工聯會一齊總辭，得咗

講緊肺炎?

一條鎖匙唔會響

唔係仲興奮咩法案過得咁快

唔洗再同泛民選舉競爭
我諗下屆開始會有擺明唔係香港人既入去做

反中亂港嘅民主派走左
咪可以委任返班建制派入去囉
到時所有政府想推嘅議案都99%贊成票
諗下都興奮

辭職都唔畀 CLS公司

但你又話人拉布
家陣無人拉布唔好咩？

屌你加條法例唔可以辭職啦 on9

死工狗

王婆婆擔遮，歇後語- 滅共

冇哂反對派 佢地冇野好做 冇人鬧

懶過西,篇稿一式一樣

俾班建制坐晒成個垃圾會都仲可以出news....幾時可以取消成個垃圾會, 港共直接聽中央order睇下香港人可以奶得有幾盡

成日叫人唔中意香港就走，
但係走又唔得，泛民議員係咁，十二港人又係咁，究竟獻世派想點？

而家反對派最好做，總之特衰政府有乜做錯就直屌唔洗留手，冇哂反對聲音，佢地已經冇借口

無晒佢地口中既反對派 再有咩事無得賴自己食

點解唔猜包剪揼。搵個輸嘅建制做臨時反對派。

係咪意思得番建制派，會攬炒香港

其實佢地想點? 係咪想你地泛民乖乖地坐係度留任, 做舉手機器?

Over my...

屌
媽咪呀無人扮怪獸
老師收起曬啲超人玩具

仲未計班友依家無左共同敵人
佢地都要諗計係入面鬥紅

搵幾個建制行出黎宣佈自己轉行做泛民咪得
忠誠反對派要幾多有幾多

咁啲政策先可以行快啲嘛無民意又有乜所謂

呼吸食飯痾屎都係攬炒

以後做得衰無人賴了

總要人做反派

你們還有松泰啊

有蟲太呢個一人在野黨同佢地制衡咪夠囉

犯國安法，拉

wfc 雖然我生活係香港 但係一早已經轉左睇美劇

制度內無反對派的話
我仲洗撚要民建聯同工聯會咩

得正正係度，乜都唔駛做

巴打 我同你差唔多同一時間覆一樣意思既野

準備比深圳人大取代啦88

重點

到時就唔需要立法會

In 蟲太 , we 7

係咪背離選民點到依條仆街講

反對你、拉布又攬炒
唔撈俾你玩晒又攬炒
咁即係點

支那狗真係好撚麻煩，已經行緊帝制同獨裁，又要扮民主點解唔直接講自己係獨裁？

用番相同方法昆班支那廢老同藍屍真係超易

違乜法?
人大係法官?
憲法原來係管人民?

唔想人辭職咪俾高d人工囉，泛民今年都係為人工逆民意入議會啦

支那馬騮學人講民主

辭職又屌 入去立法會做野又屌 想點撚樣呀

辭職唔做都唔得既, 真係奴隸咁

對佢地總辭不感惋惜就真嘅

你哋走撚晒，我點同班外資交代我支共仲係比香港假民主假言論自由呀

好嬲好嬲呀

無曬佢地，美國直接制裁成個行會立會，唔駛差別待遇。

。佢做過幾間律師樓，有幾間係細firm，同佢做過嘢就知佢幾咁PK。
利申：識D同陳曼琪做過嘢嘅人，有一個係被陳曼琪屈整唔見文件，最後搵到，冇道歉不特止仲要炒人。

唔爭氣笑撚咗出聲

因為狡兔死，走狗烹

漢奸吳秋北
煽惑泛民攬炒總辭

即係你返工老細針對你，你辭職又屌柒你

我唔明個邏輯
冇人喺議會「阻住晒」點攬炒
所有一秒通過咪最好囉

做咩都唔啱
原罪

唔明點解總辭要屌人，而家成個垃圾會比晒你地港共玩都要屌人，係咪on9

冇反對派就開始搞唔夠忠誠既建制

睇你唔順眼
呼吸都係港獨

梗係啦，對外，呢個垃圾政府施政垃圾，平日班仆街又賴拉布，又賴攬炒，依家乜都冇得spin
遲啲第四波大把人失業，一定入哂佢哋數

對內，冇左共同目標大家一定各懷鬼胎去擦鞋，鬼打鬼，可能有人奶得冇咁勁就比人屌